<h1>Algoritmos de encriptacion, Huffman y Shannon-Fano</h1>
<h2>Integrantes</h2>
<ul> 
 <li>Andres Felipe Wilches Torres - 20172020114</li>
 <li>Cristian Andres Torres Chaparro - 20172020116</li>
</ul>
<h2>Descripcion</h2>
<p> Pagina que realiza el algoritmo de huffman, muestra arbol, tabla, informacion de bits y mensaje codificado.</br>Lo mismo para el algoritmo de Shannon-Fano.</p>
